[出街帶遮呀]雷雨帶正靠近 未來兩三小時影響本港3月31日

【08:15更新】現時氣溫22℃，相對濕度百分之95。與冷鋒相關的雷雨帶正從廣東內陸靠近，並會在未來兩三小時影響本港。市民應提高警惕。

潮濕的偏東氣流正影響廣東沿岸。本港今早有霧，港內的能見度降至1,000米以下。此外 ，位於廣東北部的一道冷鋒正為該區帶來雷雨，預料該冷鋒會在今日日間橫過沿岸地區 。

本港今日大致多雲，有幾陣雨，初時有霧。吹和緩東至東南風。日間轉吹清勁北風，雨 勢漸轉頻密及有狂風雷暴。氣溫由最高約23℃顯著下降至今晚約16℃。

展望：未來兩三日天晴乾燥，早上天氣清涼。

pish

希望可以落大d

好大舊乳暈呀

開始落狗屎了。。。

出左街啦

仆街了

好撚大雨

一陣仲要出街

睇黎所謂既雷雨弱雞到無朋友

冇雨

落左15分鐘狗屎就停雨